[鄭秀文]曼聯亦很好 曼城亦都很愛我

其實暗地一直怪牠不似痢
每晚唉聲嘆氣
歐聯看不見你